zenyum 箍牙慘痛經歷

最緊網上好多隱形牙套箍牙公司
自己d牙唔算嚴重 有幾隻唔齊 又無咩用家用後感睇到 得d KOL打手係到賣廣告 所以揾左其中一間試
比左錢之後就轉左另一個WhatsApp同你contact
果個WhatsApp回覆速度係超慢
到我戴唒佢比我嘅牙套 效果係唔理想
咁佢就再整多套比我戴 戴完都係做唔到預期效果
但重點係 每次等佢覆都係好漫長 而佢覆嘅答案都係好_離譜 係咁叫你等 等左好多日 追問佢 佢先覆我話follow開我嘅同事冇做 即係我唔追問 佢係唔9會理你
今次仲夠膽死 佢話等醫生覆我 但copy上次果段回覆比我
IG日尻日update 邊個KOL點點點 效果點點點 真係嬲撚到 覆我一次等14日都無回覆 去左隔離都出翻黎啦 效果人人唔同我冇嘢好 但係D售後服務真係差到不能盡錄 大家幫襯前請三思

如果你有做下research 就唔會諗Zenyum 箍牙

其實呢ed箍牙真係唔好信，唔洗直接睇牙醫你都夠膽箍真係搵d牙尼搏，已經有牙醫話ed老左d牙唔知會唔會有後遺症，係好恐怖既野尼箍牙e家野交番比專業牙醫啦好嘛，就咁wts講兩句都得
你而加咁樣除左報消委同海關都唔知點幫到你唔好貪平因小失大先得架，棚牙得一副架咋

溫馨提示，緊記用腦

我join果時係佢岩岩開始 LIHKG都無人講過

總有d人明知衰都on99走去試 好似倫敦金咁

見佢起勢賣廣告就知佢伏味濃啦 點解會有人敢試

用下腦就知啦 on9

比萬三蚊就箍到牙？一睇就知有side effect 啦

利申：最後揀左3皮去箍

用下你個死人腦啦

呢啲淨係靠我張相都可以做嘅嘢你都信

去左邊間箍？

葵芳張業文醫生

本身牙咩事？都係隱形牙箍？

倒及同左右唔對稱
Budget問題我揀左傳統鋼箍咋
我啲fd隱形個個都要4、5皮
一開始都有諗過平平地用去呢間zenyum
點知有次比我係fb見到佢係咁比人負皮
我都係實實在在咁去而家呢間

最死係有牙醫肯接Zenyum黎做
黑心錢

推
呢間真係唔掂

樓主之前都係suki跟我又係等咗個新plan成兩個幾月冇回覆， 再追多追變咗Barry而家barry都走埋

因為人地其實係比你箍minor位
少少門罅 唔齊 或者箍完之後走位
以呢個價有牙醫跟算好抵 不過如果好唔齊就唔好考慮佢

我cool完又無咩問題，已經完左療程

滿意乎？

滿意，本身有少少唔齊，依家cool返正位

可唔可以講下詳情

我係上排門牙罅疏，去左睇旺角牙醫睇
一開始比牙醫檢查，跟住做X-ray同3D scan，模擬前後做完對比
覺得ok之後就比錢，開始箍
過程中一直有牙醫follow，佢個app有cs service
好似有人話過佢覆野好慢，我無為意，因為我一直箍都無咩問題
依家已經完左箍，牙罅接近消失，自己都覺得ok

Z真係for你搞minor問題既
4 5皮個d就搞曬全部牙
所以好睇你個人需要